感情投入度不一，可以點解決

我愛佢好深 但佢只係鐘意下，
好想日日痴住佢，但佢需要私人空間 打機失蹤成日，搵佢打比佢又話煩
究竟愛情投入度不一 點好

經已唔理我了

我都係想全力愛一個人姐

好想訓到覺

唔知

原來太愛一個人真係可以訓唔著

係

佢打機時同佢講 "我個ex問我去唔去睇戲？" 佢一定成個人醒晒

佢會嬲到震 但我唔想做到甘

好女仔都可以唔鳩so我